大交合係咪癲撚左？黃雨都無？

平均雨量未達標

食屎狗

大交合阿頭：我望上天見唔到落大雨所以唔掛

on9樓主

出面個水桶未滿